有咩方法可以令d貓甩毛冇勁， 愈來愈多貓毛

有咩方法🤔 定同飲食有關？

而家轉季換毛正常呀

但你都可以留意下有冇位見到禿 有既話要去買藥

勤梳毛

本身都想打呢句